有無人份工無野做 日日扮工

Fg
份工無野做，日日扮工
但做自己野又要睇老細幾時行去你個邊
好大精神壓力
坐係度又無野做
問同事R野做佢又唔想比你
我同佢兩個project
佢個project好多野做
我無野做
搞到番工無滿足感，唔想返

我份工 做到氣都唔得閒抖

忙都好過無野r野做
有時唔知自己番工做咩.....

可以換水，入影印紙，執下文件
要做大把野可以做

日日打字打足八粒鐘咪又係唔知做緊乜撚野

返工=唔知做緊乜撚野